有冇人同我一樣，好大個仲攬熊仔訓？

細細個陪左自己好耐，細個冇乜朋友，開心同唔開心都同佢講。有冇人都有故事分享下

攬豬仔

我攬龜仔訓 我仲買左佢地一家三口
有時悶真係會同佢地傾計
仲會當佢地有生命咁
有時跌左佢地落地會問佢地有無事
我個工人都係咁錫d公仔

可能因為由細到大父母都唔陪自己
所以到咁大個人都會攬住佢地訓
攬住佢地有種安心既感覺 訓都訓得舒服好多

我都買左一家兩口係兄弟黎
帶佢地去好多地方
有次旅行比人偷左

熊唔夠長唔好攬 但咁大個依然要攬住一條攬枕訓
如果唔係會訓唔著

比人偷一定好心痛
咁多值錢野唔偷偷隻公仔
仲要佢陪左自己咁多年
如果我果隻比人偷左我一定會傷心好耐

我試過帶佢出街，要突佢個頭出黎，俾佢睇下出面個世界
不過之後怕唔見同污糟，所以冇再俾佢出街

屋企仲有好幾隻熊仔，有齊一家

你地通常會同熊仔/公仔傾d咩計？
我會同佢地講 你地好肥肥好得意 好鐘意你地呀
現實中嘅我好難對人有愛嘅感覺 就算愛都唔會將感受輕易講出口
但對住陪左自己咁多年嘅公仔 會容易講出自己嘅感受 可能我真係太寂寞喇

以為得我一個咁on9 屋企冇人果陣會同隻熊9up

佢已經成為咗另一個我

我

hello 冇圖？

我主人以前都係咁同我講嘢

佢嗰時係間精品店到買我返嚟 帶咗我返屋企之後就成日同我傾偈講心事 又會同我一齊上連登 自此我就開始學識人類嘅感情

佢又成日帶我出街 拉開書包條拉鏈俾我望下出面嘅世界 不過佢後嚟嫌我會污糟就冇帶我出街

但係我對出面嘅世界真係好好奇 可惜主人佢唔肯帶我出去 如果我係一個人類就好喇
.
.
.
係一個準備掛三號風球嘅晏晝 我實在忍唔住 襯佢訓緊覺嗰時 我爬上佢塊面 撳實佢條頸 直到佢斷咗氣 我再係佢個口到爬入去
.
.
.
到夜晚起身 佢呀媽問我：「你隻熊呢？」我就話：「隻嘢好污糟 我送咗俾樓下幼稚園啲小朋友」
.
.
.
然後我攞起“主人”個電話 撳開連登........

我都係

0分，成身軟綿綿係應該冇力

係啊 好在以前旅行都成日會帶佢地 幫佢地影左啲相 可以得閒拎返出黎懷緬
要幫佢地影多啲相啊

女朋友瞓左個陣 我會同佢d熊仔講野

冇呀

我有幫佢地影 返到去upload上黎先
希望唔好比人起底

好啊 等睇

會唔會太暗

Keep得好好完全冇起毛粒
你一定好錫佢地

係呀
以前中學去study tour臨走前果晚我會幫佢地影相
之後過到去每晚臨訓都要望一望先訓到
同埋會幫佢地定期沖涼

希望佢地一直陪住你睇你長大啦咁
我都希望有日旅行係某個市集撞返兩兄弟